每晚午夜接近 對妳掛念 更甚

係啊 係同妳講啊

嗚嗚嗚

如果妳係佢就好啦 至少睇到 雖然唔知係邊個

我知你既心意架喇 乖

我唔止午夜會掛住佢

有冇愛的抱抱

會唔會發夢見到

每日訓前都諗番三五個鐘

每晚瞓得幾個鐘 但晚晚都會夢見

睡眠不足

😂我就每個月夢見幾次

hug hug

我隔一日就會夢到。

好warm
btw我中意你個名

唔攰咩？